Adalja說，在這個早期階段，美國本可以集中精力擴大檢測，鼓勵大學實驗室和私營公司開發更多的診斷檢測方法，並擴大可檢測對象的標準。 特朗普淡化了COVID-19的威脅。 我們本可以這樣反擊的。 2020年9月11日|大眾科學 
 然而，僅僅擴大5G設備和網絡還不能解決當前消費者保持連接的需求。 為什麼冠狀病毒大流行使5G比以往任何時候都更重要 
 這一舉動似乎令人費解，但沃爾瑪表示，擁有這款短視頻應用程序可以通過擴大其第三方市場來推動電子商務銷售，儘管它可能更有效地促進公司不斷增長的廣告業務。 美國最大的零售商將於2020年9月4日迎戰亞馬遜Prime 
 後來，這個傳統雜誌品牌轉向了視頻和廣播電視，不僅擴大了受眾，還深化了與該系列相關的品牌交易。 “即將發生的事情的藍圖”:時代週刊的時代100特許經營權有望在2020年實現收入翻一番 
 該公司指出，有300多項同行評審或獨立研究支持其技術和技術，並努力在大流行期間擴大對其解決方案的獲取。 5家想要追蹤你情緒的公司|jakemeth |020年8月22日|財富 
 你拓寬了你的基礎，拓寬了你的信息，這表明你真的想把事情做好。 2014年11月4日，東北共和黨人大衛·弗雷德蘭德迴歸 
 另一方面，這個獎確實給我們提供了一個機會，使我們的視野超越我們所生活的國家的邊界。 帕特里克·莫迪亞諾到底是誰? Malcolm Jones 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 約翰遜敦促保守派人士緩和他們的言辭，以擴大基礎。 保守黨參議員將茶黨踢到人行道上大衛·弗雷德| 2014年5月31日 
 但是，雖然保羅可能會擴大他的言辭，但他的推廣是有限的。 誰該為唐納德·斯特林和克萊文·邦迪負責|羅伯特·施勒姆| 2014年4月30日|每日野獸 
 我想，你可以把“亞軍”的定義擴大到包括羅姆尼。 政治中最令人討厭的神話|Jamelle Bouie | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 和這樣有教養、有趣的人交朋友會開闊我整個人生的視野。 米爾德麗德的遺產|安妮·費羅斯·約翰斯頓 
 他本身是一個謙遜的人，為了給孩子們提供更多的機會，他做出了所有的犧牲。 《鐵水坑人》詹姆斯·j·戴維斯 
 在國外接受的商務培訓可能在某些方面使一個人開闊眼界，但在美國國內真正的家庭工作時，它會使他的肌肉鬆弛。 華麗的採石場|瑪麗e沃勒 
 我們必須拓寬這個領域，以涵蓋我們所屬社會中反思偏好的習慣性順序。 實驗邏輯論文集|約翰·杜威 
 我只是希望你能擴大你的興趣，趁早把紅十字會的工作包括進來。 露絲·菲爾丁在紅十字會|愛麗絲·b·愛默生